港女聽朝一定上望24000

共狗咁撚要面子 聽朝一定頂爆
不服來辯

望咁低 習大大拉你去打靶

4萬點不是夢

千升